澳門又贏

唔洗搞咁多野位位萬五

中位數有20K

仲有3千+5千消費卷

香港都係呢個數咁上下

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子